[窮遊]又跟包皮去大阪

Hi! 各位又系我!
今次無客席嘉賓 :

想問大家大阪有咩食有咩玩有咩睇
(去過幾次) (不飛田)

我會14號去到21號返
頭4日同屋企人住係黑門附近
尾2日自己白浜+和歌山2日

歡迎約我吃飯(女user優先)
Tg: Skin01

我而家坐緊屋企車去機場

18,19號我book左溫泉旅館係三段壁

白浜 (理想)

又會買d小禮物拎黎抽比手足

爽！

我屌你xxd

米屌

松島

成日飛

唔去啦

返工有出糧 唔怕

有無ching去過白浜和歌山

有咩好食

有無ching一齊去西成區

和歌山其實麻麻
睇tabelog 搵附近3.5以上食算啦

樓主成日去玩

富二代黎

又去

樓主小心身體呀

岩岩國泰check in個地勤又姣又嗲

咪周圍講

見公開無咩野做，咪去下
交比d細既做

有無必食
打算白浜去toretore食野

留名

各位，我行程係咁
頭4日跟屋企，所以無

皮皮起飛未

白浜個沙灘幾靚

負評先

搵左邊間pub今晚睇波未

空難

各位，我登機了

如果我罪機，請係呢個post懷念我

除左個市場 白濱無野好食

RIP

屌啊，部機無usb位

一上機隔離兩個男人話
唉，唔係日本妹
我話唔好意思

買左本書上機睇

唔撚係啊 ？

未

CHING記住去松島新地

你求神拜佛睇X月島果日好天 如果唔係無野好睇

有無攻略

祝 樓主 平平安安！

lm

樓主on9仔

行入去買糖食

仆街啦又飛

白浜唔係淨睇景?

小妹聽日飛福岡5日

各位，我到了

我訂左Kosher Meal (猶太餐)
一上機個空姐用一大堆英文問我check下
同洗唔洗拆，我用中文搭佢唔洗

食埋雪糕好撚飽

好撚正

咪咁

好正

係，諗住去海邊散下心望下海

破財吧

More

好葡萄

白濱真係冇乜嘢好食
但之前食嗰間燒肉係唔錯嘅

Plsssssssssss
求介紹

樓主睇路啊

我地tvb屈到

仲有this

睇啱行過去問
Hong Kong ok?/ Hong Kong 大丈夫？
之後唔使教了

各位，我早起機場酒店吃早餐

一陣坐車同屋企人去機場附近outlet

又要買

不了

今次做孝子

樓主發左達？

食架妹大晒啊 ？

右上角係三文魚？

Go watch watch is good

留定名皮皮抽我ok？

no

包sir

皮皮今日去邊

call g

間房望機場

而家同屋企人坐12號巴士去outlet
每人200羊
又要買野

唔走先去outlet? 返正咁近機場

我又直播vr打飛機？

有次試過，最後無去
今次夜機住機場酒店訓一晚，行李放酒店
一陣返來拎再出市區

又血拼

皮我們想念u

皮皮

有咩誤會

襯包皮冇返工射左d精落佢隻利物浦水杯

有冇架妹睇下

唉，我洗得10000羊

去beams睇，見到new arrivals自己上個月東京買左

無啦，同屋企人去唔敢住

我鎖左係櫃

咁快去outlet 唔係通常last day先去

佢地反社會人格，要睇左先

beams 今季麻麻地

唉，終於出市區
行撚到隻狗咁

JK

有冇靚架妹

血小板

冇哂黑絲

係
今次想去買Danton

各位，我到左了
好撚攰

有無手足又想睇我去VR打飛機

我地訂左間叫Ookini Hotels
係日本橋站附近 (下面夜晚勁多大陸雞扮日本)
有廚房有洗衣機，似住宅

決定半夜三更洗

岩岩見到有間燒肉
有個大隻鬼佬同兩個靚架妹對坐

似係一陣大戰

上次去燒肉店條架妹又係好撚靚

我會努力學日文

Ching係邊學

第一日語咋 初學

多女圖thank you sir！

Cls，我地而家行黑門市場

6，7點

見完條女我都想學下次返去抄佢牌

我抄倒，係之後溝通唔倒

行到悶 仲去？

劏遊客

勁

仲以為有菊花睇

上去我話行到悶 但我老母仲去
曬時間

我就係呢個情況
差不多行左9km
而家罰緊企

同d女人去好悶

識溝通仲易，feel倒識9up就ok

各位！我打邊間好！

同男人去囉

其實係 見啲死矮架仔都拖到女

皮皮同屋企人去都有時間去打vr 丁

同老母親戚去

夜晚出面無野買佢地就收皮
到我出去打機打飛機

不過我行路行到攰撚到仆

有無ching有美女按摩推介

好慘

有d出租女友來
岩岩見到個肥毒拖住個勁撚靚

肯撚定

樓主食撚屎

有女大撚晒啊？

搵女幫你打？

Wa
想問有咩食，plsssss

幾時叫美極介紹同事

我有車有樓有穩定hea工，pls

伏野黎

陣間幫你轉達

Cls
都係咪，咁好奇怪

大阪其實好撚悶

俾個正面黎

返左去睇電視了

其實好多野玩，睇同咩人去

要買野深齋，outlet

要歷奇，西城區，不過咪影相會死，貧民窟

睇建築，圍住大阪成堆安藤忠雄

要淫賤，飛田，松島

要外圍，京阪神奈良，和歌山，白浜

無啊

仆了，我夜晚無飯食
附近咩都無？

無
佢附近有間拉麵，便利店

皮今日有嘜做

各位，今日同d老人去大阪城
仲有d櫻

食左d野

個蕃薯條幾正，厚切 (正過上次韓國)

行得一陣，城都見唔晒就走

去心齋橋，陪買罰企

罰企陪買

各位，我在GU男人放置區望住d奶罩

揀埋一份吧！

對住打飛G

空難啦

行+罰企，無力了

想買定個銀色慶祝利物浦英超亞軍

琴日10k，今日已經8k
未計罰企

訓左陣去左附近吃燒肉
2000幾羊任食

攰撚到無mood
想去打飛機，有心無力

皮皮今次點解唔帶埋antman 他首一齊去

樓主旅遊不忘貼gay圖

終於訓倒覺好
我地又黑門市場

諗起可以試？可以試？可以試？

做孝子

我同屋企人去

緊火

去左黑門市場食雞泡魚

完全唔好食

冇味

去下關先好食

邊間好

春帆樓

食到好飽
6個人30000羊埋單

各位，我去左採耳+dup骨

好撚正，好撚香，和服妹

啲骨妹正唔正

好撚正 正經場來
5000羊

龜頭呢

各位，我採完耳 dup完
訓大脾
比佢玩下耳仔推油按到差d扯
按下半身仲差d放屁

Feel倒而家聽力好左

巴打，而家大阪溫度點樣？有冇必要著羽絨厚褸？

男user可否食飯？

去親旅行都會行到仆街

支持樓豬！
今次住邊

11～22
我短袖+褸
因為日頭熱
我覺得咁ok

你可以裡面薄羽絨

來吧

同屋企人去，佢地唔會停
我自己會坐下飲下野

日本橋
Apartment 咁既酒店

岩岩食左鈍屋
要買左飛寫名排隊叫名

之後行左陣心齋買d野，聽日白浜

一陣去打個丁

今次去飛田新地都好近喎
大阪係咪仲好多香港人 我早排去東京反而無乜香港人

他首咁細粒 帶佢周圍去都無人知

心郁，不過唔去啦
沖下涼打個飛機都仲ok，飛田不了

大阪都多香港人，不過大陸人仲多
2月尾返而唔太覺東京多港人，不過都有
可能我避晒佢地出沒既地方

買野心齋橋, 食野道頓崛, 黑門都ok
但講到大阪就梗係夜遊la,
超多真正mk look型男(punk look同gothic look).
不過都有d係好cake ga, 一個人會比人圍住,
要全程講英文先可以嚇走佢地
當然亦都有好多靚女,
玩幾日你會發覺佢地有6~7成係喺d雜誌度走出黎ga
飲野可以落club ammona, small but fun and reliable.
不過如果係想聽歌就5建議去la, 個dj其實有d嘈, 樂風都好舊.
另外黑門就係附近, 行10min到, 飲到朝早仲有精神可以去埋haha.

各位，我打飛機了
不過個飛機杯有d短

Ching strong

識倒女 ？

我去都係去飲野同感受下氣氛je 𥄫下仔就實有ge

hi

想試,邊個技師好

寶島！紗倉好正

架仔雜食的
不過有d真係幾型

Hi

我都無指定，佢隨機派，好似指名要加錢

每晚同屋企人分開行？ 竟然打到飛機

早排先知我同你都住過個間hotel toyo近近地西成區

我今日食完早餐分開
再一齊行我斷腳

Hotel toyo
平到嘔
又近西城，飛田
對面又激安
其實幾chill，唔差的

只係治安較差..

兇狠d，低調d，提高警覺

各位，我而家出發去白浜
兩個幾鐘車
4750羊，早知加500羊指定席
有d唔安心

個飛機杯重覆比d客用？

全新
呢間有dom，我打左幾次

沿途幾夢幻

咁好天

vr真係正好多？

皮皮可否用你啲精來抽？

jk

皮皮咁strong
一晚幾次

白浜正，
食野可去tore/焼肉万、
三段+千疊未必玩到咁耐，有興趣動物可去adventureＷＯＲＬＤ，想睇日落可以去円月島，沙灘亦值得去

見個個都揸車
我等緊巴士去toretore

沙灘勁正

動物園我聽日去

岩岩去完千疊

我住附近，今晚來坐

燒肉万近邊

飛機easy

我有用淨一個dom，可以抽

日妹

是啦，佢控埋黎會自然地車落去
仲會係耳邊講野

好chill
不過好多香港人
成堆港女走上車嘈到仆

咁我去咁多次都係jar車仲可以上埋黑潮食
但白濱景點其實算好好，而家天氣，如果你係行路撚行都得
屌你比埋名都唔tabelog

以前白浜好靜

有冇架妹

我上次車左2個 見佢地車站舉👍🏻

來到toretore

早知揸車

咁樣兩盒各500羊+白飯魚飯870
1870

好正

見d人買走，比袋氷你

wa

我伸手黨
我見到高高低低已經覺得行唔倒
同埋今日幾熱

好撚多香港人

同秋葉原嗰間有無分別

乜撚野鋪頭黎

應該分寶島，sod
上次秋業原sod 他首比人要求passport

我無去
我次次都寶島
Sod好似得sod片

冇少過，冬天可能好d

冇食埋鯨魚

屌啊
有咩？

大量

唔識分

名古屋有咩地方介紹必去

紅燈區

各位，我三段壁
情侶地方

幾屈，不過會悶同其實比錢行個圈
自己衡量

勸大家揸車，我拎住份時刻表好似睇馬經咁睇
岩岩已經送左車尾一次

送上大量人妻

無千疊咁悶喎

有冇燒烤？

唔驚比人呃？日本紅燈區聽講外人no

個天氣好到...
望返香港 我屌 大霧又落雨

咁即日早去晚回都得喎

Lm

dream girl約你食飯可以嗎？

Who
是旦，我係白浜

其實都係，好易中伏
不過，是勇者，不必怕

去左円月島坐玻璃船睇魚仔
千幾羊

睇完返去放低d野check in再出
睇日落行沙灘

動物園預一日

香港on9的
人地真春天

返左酒店放低野
再出去睇日落

円月島

不過真係多港嬸
話人地咩景點比幾錢唔值
幾騷擾

我中意浸溫泉，所以會三日兩夜

有料有料

屌你咁好彩岩位，我去成十次冇一次岩

係串本坐過，個人覺得非常on9

樓豬白濱夜晚食左咩

有＄人，日圓咁貴都可以去

和歌山市+白浜基本上都比香港人佔領

要去較遠的勝浦,熊野可能才好一點

勝浦多團

咁山卡啦都去

香港都見過有，台灣/支那大量

樓主打完J貼精圖

あぶりや國產牛燒肉

尼斯達介紹

食左4104羊

好cute
幾歡樂

要度角度，唔係直落架

無關係，差得幾百

射落你度？

皮是富人

屌，直頭周街都香港人，手抱bb都有

10000羊先差幾百，冇乜所謂
開心就好

屌，岩岩比對大陸無女捉住左整卡拉ok

點知搵職員黎到原來以為free無比錢
我呆左

香港人
本身側邊無人，到圍著我
仲要企埋上去
嬲，唔撚睇

遠邊睇都見到成班人
落到去唔見太陽，d港嬸狂屌

夜媽媽睇完好肚餓

岩岩比對大陸母女捉撚住成個鐘
仲要唔淫賤樣

嬲，訓，酒店要8點食早餐
仲要岩岩見到蚊+蜘蛛

屌，原來今日兩次都去錯酒店女廁

咸濕佬

我夠知，但唔好彩唔中就唔中
十鳩幾次都冇中，地獄黑仔王

還我清靜

理得佢雜食定咩, 𥄫下je

今日掛住行
介紹返

食左個望海酒店自助早餐

就去白浜adventure world
成4500羊 機動遊戲另外㩒機買飛

好多JK

日本人養企鵝養到好似養魚咁
香港應該圍住晒，仲好多垃圾

唔講唔知，原來白浜呢個動物園成功繁殖左好多熊貓後代，仲送返中國
海洋公園

佢有好多動物餵食，活動預約
仲有騎馬 要比錢

海洋館，企鵝館
好撚多企鵝，多到周圍都有個池放
室外都係
樂園無水族館，島另一邊有另一個水族館

仲有車坐又去草食動物+肉食動物區
草食動物可以步行入去
有象，長頸鹿，牛，羚羊果d
仲可以book golf車自駕有位擺再落車再上
肉食區都可book車，似朱羅公園
不過其實觀光車轉個圈都係20min

人地海洋劇場幾好睇，配jpop
仲好多海䐁，10幾條

仲有個劇場有海狗，同好多動物

好多動物
好多小動物都放養係你隔離行黎行去

之後返左去行沙灘

屌，聽日花火大會
但我聽朝就走，玩多日都無景點我玩

之後去銀座通搵野食，無人
最後求其食垃麵
條女幾靚，見到佢揸部哈利返工
但明明個麵700餃子400
佢收我1216羊 ？
而我就掛住望女，嚇一嚇又無問就比左

附近有daiso有水果日用品咩都有

然後回去早d訓算

跪求和歌山美食+必去
我住城附近

係我就多晚睇煙花

然後on99咁唔知做咩！
重點之前買左兩日巴士卷
3日1700
2日1500+出黎都470
On9左

好好天

郵局無開，寄唔倒信

而家早到on99等車去和歌山

好想去和歌山，但黎緊去大阪可能得半日去，諗緊去唔去好

有咩玩

上兩年去白浜都冇咁多人

因乜解究和歌山無咩人
啲人邊度行街買野，得間mio ，但有LV
無市內？ 想搵女僕cafe都無
我買左張1day pass放低行李去緊黑潮

巴士好多JK小學生

Btw和歌山駅個服務台姐姐識廣東話

返黎7天工作未

和歌山市無咩特別

今日返左酒店擺行李就出去了
買左張1000半一日巴士pass
去黑潮，行山果d我skip 左
食左鯨魚，但d野食貴過toretore

扭撚左6隻都唔中小新

之後睇劏魚！佢一日3場
Btw佢會刮d肉出來比大家食
想食就企近台左 因為佢係佢鋪前放低
轉頭就無，所以我無食

之後去睇海，幾chill

同埋隔離有個樂園免費入場
遊戲另外買飛

之後又返酒店check in整頓下

低質

我住微笑酒店
望倒個城

出去行個圈

去本通 條街真係無咩人

其實為左去激安，因為大阪太多人

附近好多鋪都好早收 人都無隻 食左拉麵餃子就返去

搵倒正野 買張1000羊卡睇電影咸片

？

要郊區

冇靚女

而家去機場，巴士前面有個

望城食早餐

食完返房睇咸片就出發

和歌山城

和歌山駅東口有巴士直到機場1150羊

前面有個model級既架妹